【普通話試】消息指浸大罰劉子頎停學1學期 陳樂行停學8日

浸大學生會昨夜發出採訪通知，指浸大校方已進行紀律聆訊並作出判決，今日會舉行記招交代。本報接獲消息，指浸大學生會前會長劉子頎被罰停學1學期；中醫學生陳樂行則被罰停學8日，同時要撰寫道歉信，及在校內進行一定時數的服務，劉子頎則不用被罰校內服務。校方上周五已通知兩人有關判決，據悉有關同學擬就判罰上訴，今日會交代詳情。
事發於今年1月，一批浸大學生因不滿普通話豁免試的評分機制欠缺透明，到該校語文中心抗議，期間涉嫌有人向中心職員「爆粗」，劉、陳二人一度遭停學等候聆訊，稍後兩人向中心職員道歉，暫獲准復課。

陳士齊出嚟幫手啦 屌你老母

乜撚野係學校服務一定時數
錢大康你條屎忽鬼敗壞浸大校譽
正學棍

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

個中醫學生上唔到大陸實習分分鐘考唔到牌
人生已完

港語學做實事vs連登大軍

五毛「dewi👿」實錄